1.接入之前，请认真阅读接入文档《UC游戏_单机SDK_开发参考说明书_Android API_v1.2.2.doc》
特别注意：1>.拷贝assets文件夹所有文件到自己的工程assets目录
       2>. 如果需要接入运营商sdk支付，需要按照接入文档修改AndroidManifest的内容
	   3>. 如果需要接入运营商sdk支付，那么必须在Android工程的Application里面的onCreate函数，
	                 调用SDKCore.registerEnvironment方法来注册环境信息

2. 如果需要接入运营商sdk支付，接入完成之后，请拷贝脚本"env_check.py"到自己工程根目录运行, 确保包名修改正确
	使用的正确结果示例如下：
	...
	==============================================
	||(^_^)恭喜！通过检查，你的配置完全正确!
	---------------------------------------------

3. 解决接入错误相关的问题，最小的成本的方法是看接入文档

#############请认真阅读接入文档#################
#############请认真阅读接入文档#################
#############请认真阅读接入文档#################



更新日志：
###################支付sdk v3.3.0##################################
1. 更新联通sdk单机支付（2.1.1L2111B0701 -> 2.1.1L2111B0806）
2. 增加短代验证码支付
3. 修复移动运营商支付，attachInfo字段为空或null，导致异常使得订单不能写入数据库的bug

CP接入注意：
1. 注意AndroidManifest文件权限的修改：删掉无需的权限，增加运营商权限声明
2. 注意integration工程，联通支付sdk相关文件的更新
3. 修改接入文档，增加事项说明与易出问题补充：
         补充对支付结果回调的说明，见5.3节
         对attachInfo字段做出说明，见5.3节
         对CP接入工程libs目录文件夹进行说明，见2节
##################################################################



###################支付sdk v3.2.0更新点##################################
1. 更新运营商支付sdk版本
2. 增加银行卡支付
3. 增强支付sdk安全性
4. 修复手机空间满或存储卡不可写而导致异常的bug

CP接入注意：
1. 注意AndroidManifest运营商支付的声明：
        删除了移动MM支付的声明
       修改了运营商电信支付的声明
2. 更新了电信、移动mm、联通3家运营商支付sdk，请及时更新相关文件
3.需要CP在支付回调的时候，对response.getData()得到的数据进行判空，详细参见文档5.3.3节
##################################################################



